[弱隊冇人睇？] 富咸 對 般尼

半場就 3：2 入球大戰

早知唔睇軌

睇咗半場 0：0

富咸細球隊好好氣氛
好似睇澳職現場咁

差啲又入

開始鳩射

4：2

感動既係出Betts 唔輸波

希望仲有下一場